其實d 文宣整得咁靚 不如諗下點輸出俾外國人睇

將一直以嚟的文宣整做一本文宣集 當書咁賣 會唔會令多人知香港的事

最易方法一定係幫加泰手足整
等人地都知道我們香港文宣抗爭文化
仲易過直接俾我地文宣佢地睇

大埔手足當街被劏！要令國際知道！

幫手用twitter retweet
向國際講港人響遊行前遭襲擊
目的就係要令港人噤聲!!!

我覺得d 文宣又會俾人撕 擺上網又難全部一齊記錄唒 咁出本文宣集俾不同外國人睇 咁人地都容易記錄我地的事